有冇絲打可以係我死之前同我做一次愛呀？？？？？？？？？？？？？？？？

唔想我老豆白頭人送青頭人

Ok

插下羊仔咪算

屌驢仔

濛c打

我幫你含

叫雞啦仆街，咪做不孝子要你老豆送你依個青頭仔

棵羅勒死左未呀

比我焗殺蟲水死左 因為我日日殺左好多蟲 佢係咁係D泥度生bb 好多蟲係度鑽d泥 諗住焗一陣會冇事

冇噴辣椒水咩？

應該係我屋企人係後山偷泥
啲泥污糟
我自己買果啲泥冇事

佢生好多好多好多 鑽到d泥一個個洞

咁誇
我自己果啲都冇咁嘅事
其他巴絲都冇聽佢地講過有蟲

唔係 係比我d殺蟲水整到枯左
好多蟲果時生到好靚